為咗心愛嘅海龜BB豬，我決定以後唔用飲筒

もう恋なんてには

烏龜人見人愛

閱

嘩！好撚偉大喎

收皮啦P牌仔